
                      Una pelicula sin sentido, violenta, sin ningun argumento. Un verdadero bodrio, solo se salvan los actores. Hay muchas mejores cosas que hacer antes que perder el tiempo en ver esta pelicula
        
            